[NS] Monster Hunter Rise (39) 雷神地獄

MHR混裝器

4月尾2.0更新

3月26日(五)發售
Also available on PC(Steam 2022)

官方網站

Q&A
----------------------------------------------------------------------------------------

Q: 唔同版本有咩分別？可唔可以連機？
A: 日版 港版有中文 美版冇中文
Switch MHR冇分ser 全版本可以連機 (需要Nintendo Switch Online)

Q: 新手用咩武器好？
A: 14種武器各有長短 試下打村任熟習下

Q: 點拎特典？
A: 火芽左邊隻貓郵差>新增內容

Q : 點係地圖閃燈俾隊友睇
A : 係場地入邊禁住-號放大地圖，再禁-號

Q : 殺完大怪之後動畫點Skip ?
A : 兩下B制

Q : 隨從廣場點先開放?
A : 要行一次先會開到，係火芽面向個位直行到橋尾

Q : 神火卷點拎？
A : 村5星後玩村任 村長有機會派

Q : 海境S點出？
A : 玩交易船

Q : 打完boss好似未完咁？
A : 要等更新！

Tips:
1. 有咩睇咗獵人筆記/心得先

2. 連機嫌眼花可以熄特效

3. 隨從廣場有棵樹可以爬上去 每次完任都有嘢可以執
（**可以儲一陣先執 唔洗每次去攞）

4. 撳實L1左下角個小地圖可以睇到詳細地圖標記咗嘅嘢 搵礦有小小用

5. 礦有唔少都喺啲勁高嘅地方 要用翔蟲飛嚟飛去 可以配合L1地圖去搵

6. 船艇牡蠣 : 寒冷群島搵 / 狐火鬼燈 : 大社遺跡搵

7. 村任2★ 上 3★要去一去隨從廣場(村右邊過橋)同寵物店老闆吹水

8.村任打完5星 會有個特別許可任務
連續狩獵打完火龍雷狼同泥翁就可以直接打集會個hr4既首領青熊獸百龍夜行，打完直上hr4

9. 集會所任務出發前記得食團子(即係上幾代既貓飯)

10 : 入左場地之後，-號可以進入地圖，,再L及R睇到好多資訊

11: 下位唔駛諗砌裝，堆高個防就夠

12: ZL+ZR可以直接向瞄準既地方飛

---------------------------------------------------------------------

開潛艇（新農場）教學：

---------------------------------------------------------------------

2

百龍攻略

連登輕弩雷神團基本教學:
懶人包:
裝用迅弩帶貫強超心+會心技
背包帶鬼人相關藥同貫2調合
只用貫2射有雷電部位
見擊龍孖寶解鎖就馬上用
見炮台就上去射
做唔到返去野團慢慢練

2021.04.06 更新資訊

簡單講無左調合bug

\|/

刷場數刷鍊金除左鬥技有冇其他方法

lm

秘藥今代存在感好低(冇bug之前)

JA GA 1001HUN搶唔到1001

有冇bug我都未擺過上身

其實今集係咪無左雪地既鋼龍皮彩蛋

連食2個秘藥都中滿足感（45％唔扣食用類道具）
強烈建議大家刷返粒節食護石出黎

有冇巴打有試過呢個情況 我睇反Nintendo online話呢個地區開唔到唔知關唔關事

弱者先食藥

上個post答咗你

我不嬲靠隻貓幫我回血

強者係有助手用廣域幫食藥

1001左問唔到你探索完禁b都計？

要開左個集會房先叫做上線遊玩
一係就揀回覆參加邀請入街場打

除左鬥技自殺
村任一星執特產囉
30-40秒

我咪就係節食3 加廣域3
小回當粉仁 行行企企個d

不如貼大家暫時喺手嘅神護石？

上個post見有人問

開放獵人rank後可以累積HR點數
應該係解放左先有得儲
唔知有無理解錯

留名

今集仲未有龍需要我砌奶媽裝出黎

不過回復藥變左即時回復一部份,同以前比係慳左好多

即係宜家打幾多都唔計？

MHW果時會計
MHR唔知

啲爆裂果實完全唔夠用 又冇得買
場場玩徹甲用30粒

頭post都有呢幅圖不過係日版
有無識日文嘅巴打睇吓係咪真

潛水艇唔夠?

成隻驚都未整完 仲彩蛋

無野了 啱啱試左 原來唔得 sorry

打開都有人幫我回血
我點解要食藥

1次用哂3隻都係得15粒

留個名先

鬥技金獅子已經好快

求下你 唔好放佢出街場

快d出片詳細講2.0會加d咩啦, 4月尾都唔係好耐

即係逼你用下怨虎又要轉返迅龍玩貫通

今晚番去試下鬥技幾耐先死

今日好曬！

依家就係咁 但有啲珠共用成日要拆嚟拆去

點解要拆珠? save左套裝咪唔使拆囉 好似MHW咁咋嘛

升貓去35lv用談判術
一次拎20粒爆裂果實
同埋你可以set裝備組合
一鍵轉裝+珠

咁你自己柒啦 幫佢長期食住藥 佢梗係唔使睇條自己條血
叫佢玩輕弩就易入口好多啦

要第日出NHRise G爆左G級先會開HR上限

但係都會date back返以前你打過嘅成績，所以一解放上限就可能一升升到百幾HR

回復力up係廣域唔到個效果出去
係既就整最愛茹
開場食曬攻/防/血/氣/怪力/硬化/鬼人粉/硬化粉
每三分鐘BUFF一次

禁就完美啦

想問下個視角有冇得較到唔會成日向左下咁
姐係行行下/打打下成日個視角都會轉做向下望左落個人個頭頂咁

唔該巴打啱啱入左場10秒都冇就打完左。。躺贏左

你個joycon拓海緊

裝備組合存在係MH好多年

今日咁少雷神團既 個個都刷晒護石？

唔會啦 mhr會有自己既上限 出g級係另一個

唔洗番工咩

揸太刀+無技術+唔識食藥=街埸炸彈
你做佢奶媽 咪一樣係打壞手勢

玩輕弩反而可以學識觀察下隻怪 隻怪衝過黎識避下招 而唔係一味鳩劈
唔練技術既太刀先係打壞手勢

一粒都未食過

原來係咁
明白哂咁我換過另一個

唔同玩法啫
基本上玩得多就熟到唔同龍動態

叫佢轉玩大劍，反正你教識佢身撞嗰下有霸體，你之後再幫佢補反正咁打出街場都有用下

有冇人知邊度可以訂amiibo 好似話5月會返貨

叫佢用大劍玩一擊蓄1脫離好過
起碼佢會學識睇時機攻擊同避招

一瀨講左依家都會儲HRP,一出更新解放左就會爆上去
可能有痴線佬一解放就999

佢肯練就冇問題

鳩估解放任打百龍(首領火龍),之後話有古龍作亂,一路打到HR99話見到脫胎換骨既雷神龍又卡住,5,6月更新打真.雷神龍睇結局

更新完，點解雷神好似難咗嘅，出招好似快咗

風雷神犧牲召喚嵐龍

點解街場咁大愛咁鍾意捉

加左蜂蜜會好肥 唔飲! 你究竟識唔識照顧人感受!

same, 我都想知，今集唔係挖先多素材咩

係咪覺得呢到無社畜

偷偷地著住捕穫名人衫, 捨棄1格攻擊

數據上睇，除左迅龍殺，其他應該係要捉既

紅日已完

食貓飯揀醫療術大，食大回復都差唔多滿

自從我有次打怨婦, 藍色ICON出左貪方便想殺 點知1分鐘內3個隊友貓哂..

咪係囉 明明捉多d野

雙刀都好喎
易上手

慳時間..
剩計臨尾倒數20秒同60秒都差d
計埋出藍icon 到斬到死, 1場10分鐘可以差1分鐘以上, 快10% 以上, 點解唔捉

弓同盾斧打開機甚至打開MH無玩過都未必舞得掂

其實係架
但係前期冇貓幫你吹強走
耐力會用得好快
到時冇得look 走避技，貓車仲快

希望會有風神龍雷神龍同場出現

最重要係咩 知唔知呀

最重要係街場班仆街去到藍icon通常已經兩貓左呀

挨多幾秒都一額汗

雷狼都係殺
爪捕獲唔會出

同埋捉出玉%都高D
完場又快D

諗唔到原因點解唔捉

正常會殺
但如果係帶人打/已經有2貓嘅情況就捉，費時夜長夢多，等陣炒場又要再打過就晒時間

點解大家咁鐘意同街場打

如果無幸運術嘅話

永遠都係
醫療大＋防禦大＋電/火耐性/弱小

其中一個無論素材多定少，都會選擇捉嘅原因

因為難打好多

放 數位 豪華版MHR 連DLC GAME code
可面交
自出價

想問神秘煉金通常你哋係揀邊個煉？其實都煉咗幾百粒一粒弱特2都無

冇特別技就多數醫療+防禦+短期催眠

你好似賣左好耐😂

街場 唔驚自己貓

驚人地貓

btw 試過最on9係雷神龍 最後一波大技死3個

應該都係自己打唔掂先會搵街場....
搏下中勁人CARRY....

其它多數都不了

Day 1開始賣
啲fd又秒買左
女朋友又驚佢玩玩下唔玩

dllm老任唔俾退

因為無朋友 又想四人屠龍

方便，禁個制直接出發贏唔贏另計

最尾嗰兩個

但已經試過S/L大法係無用
佢個隨機係一早固定咗順序

有錯請指正
我都想洗走佢

可惜街場係另一隻驚嚟

啲人200防都唔夠
仲要個位數雷耐性
Troll到爆

我3XX防 3X雷耐性
中兩下都無事

百龍好難唔打街場

四個人一齊sm 條龍開心d 雖然有時比條龍sm 番轉頭

咁我見大家成日貓黎貓去 咁應該唔係講緊百龍啦

原來會有人唔用催眠

其實今集都幾on9
啲龍少 最on9嘅套裝技全部垃圾黎
打物理嘅全部弱特超心攻擊 仲要個個同一套

有邊集唔係

全套神火裝我都見過呀

今集啲人都唔識用大爆

上位神火定下位神火先

好似時間好短咁
無試過

依家個結局係點???

諗緊今晚買黎入坑
BTW 見到條片 小李飛刀而家係咪兵器榜榜首

上集即使上位 啲套裝技都有用啲吧
今集個啲套裝技冇嘅咁 砌裝淨係諗滿超心弱特就得

短期催眠咪10分鐘
除左打大連續之外10分鐘夠用啦

原來今集咁多痴線佬

係你唔研究姐
初步睇落宜家都有分會心流既弱特超心同全攻既攻7+逆襲/怨恨/無傷啦 兩邊打出黎個傷害差距唔大 你唔搵唔試唔可以話無架喎
邊集出攻擊技都係呢幾招 一陣又話無得簡

10分鐘乜都死啦

XX

10分鐘都打唔死既話我選擇棄任從頭黎過

想問下點樣出到醫療大同防禦大?
依家係有時出到防禦大, 係咪要做任先令佢地永久出現?

解完貓飯任先會出大

返去睇下先, 應該我未清哂

以前唔洗捉蟲蟲，一粒秘藥直接頂滿
Good Old Day

好多套裝技變曬做普通技 無消失到
屬會 心眼 捕捉名人 拔刀力 彈藥節約 剛刃研磨 幸運

咁長時間！？

都算唔錯，總算遇到啲好少少嘅護石

老老豆豆我用上位神火都打到死死下
妹到幾件迅龍先好打D

用住先 依粒好快換

Hi

刷左粒護石 回距up 3lv 雷耐 2lv
2個1lv洞
好似好勁咁，但係全防禦性能，暫時打上位都唔洗擔心防禦問題
同埋冇邊條龍 雷好痛（由其著金獅 加幾多雷耐）

刷咁多日都係第一次見攻擊護石，屌住先，希望刷到弱特

見到呢個pro制，話同官方正版一樣，粒電仲要勁啲，
睇comment話計官方彩蛋燒印都有，佢哋話用原裝富士康料流出

不過唔平囉

今代屬性值上限係幾多？
google搵唔到

呢代易到，未上過網同人打
幾時出返啲黃道隕石級嘅任。

等陣月底出弱特既珠或者新裝佢呢粒就可能成神

回距直接俾3咁正 可能之後會唔想除

全套神火裝無問題, 你唔貓2-3次咪得
有時見人場場都貓, 出去睇下佢咩裝, 成身都唔強化. 都唔知咩玩法

capcom會唔會NERF輕弩? 因為太勁

冇追post，伸手黨
想問下有冇張LoadingGame圖DL
最好就高清，即係果張

頂係風龍，底係雷龍
中間村民打百龍夜行

另外自家掛畫果d/今集d龍既水墨畫?

有圖有真相
但唔想放棄節食45%

混裝模擬器中文版

想問做乜個個都話要刷弱特2 護石？
宜家唔興著雷狼S上身？

首先都費事屌你淘寶
香港買四舊水多D (不過斷估又炒起左啦)
呢個A貨連埋運費都三舊啦
咁都要搏？

粒咁既野仲係R6真係唔係幾合理

我粒弱特2都係rare6咋

你心目中咩價？有咩理由賣咁耐，高過出面啲二手價？

依加個結局咪同你個裡番劇情差唔多

有護石彈性大

我打算500咋

不過啲人一係想要實體 一係淨 DLC

一定要35lvl個談判術先會多幾粒？ 我用咗25lvl加果實都係得5粒 係咪有bug
我啲珠兩套裝共用 佢組合唔識幫我拆落嚟再裝落另一套

nerf太刀先

發覺易抽到靚技都係R6
R7多數得窿多

一個快d 一個多d 佢有寫
但冇試實際分別

但有技冇洞又係麻煩

珠共用唔得架 我試過入到場先知冇咗啲技

可以 插好珠save

有無其他手制啊
我買個轉接用DS4一樣開心玩

轉接+1 用緊PS5手制玩

催眠拎嚟加攻

今集洗鬼大爆咩
4p 應該無乜邊隻怪頂到15分鐘以上,

nerf貫通彈既話麻煩buff屬性彈
今集擺明set錯數
屬性彈推到盡都只係同通3平手

講緊個貓飯叫短期催眠又講乜春大爆

佢應該誤會左睡眠爆彈

你既催眠 講緊貓飯
佢既催眠 講緊條龍

btw 今集都冇乜眠爆打法
係咪因為個個都係太刀

屬貫仲慘 打唔中弱點得2hit

冇需要用到眠爆姐

完全接受唔到屬貫細力過貫1 2 3

滅龍貫通得 4-5 hit
同速射貫2 傷害真係差唔多
滅龍果又唔多 又帶得唔多
貫2 380飛 射到手制壞都未射完

尋日打街場條龍眠左
有個隊友係頭度大劍儲力中

....跟住有另一個隊友無啦啦用太刀督醒佢
重點：太刀仲要唔係打頭

4個大爆先快

有場啲人識玩

瞓左大爆 落洞
隻野好快就收左皮
區都轉唔到

nerf 櫻花斬plz

櫻花斬唔駛nerf
而家個力度岩岩好

因為太刀同輕弩太勁
我地決定nerf其他武器

太刀太勁,nerf蟲棍

屬貫個hit數距離太遠
普貫射弱點起馬3 4hit弱點
屬貫隨時得第1hit係弱點

太刀就死去斷尾啦

因住食到胃痛呀

最on9係今集D肉質係逼害緊屬性彈
雪鬼除左冰刀之外全身唔食屬

你大劍蓄咁耐氣先打得個千幾二千傷，我用太刀督返5,60下都高過你啦

輕弩雷神

雙刀撚表示
斷尾交比我 雖然我怪人緊你唔會掃低我
但係你刀長 可唔可以唔好貼曬身斬隻龍
冇位比我斬

99%會心

-1

希有場景生物黎, 每個場景都有一隻, 影齊會有分章

有冇人打硬幣
4V06R5

係咪得我覺得百龍夜行好玩 見個個都屌悶

隻泡狐龍咩料滿血秒殺。。。

中左3粒弱點2
都未中過節約2

刷唔到灌通強化 想棄驚鳥

同3個FD 吹住水玩好D...

不過整體都係唔叫做好玩..

有無攻略

幾防 幾多水耐
冇記錯 150血 唔夠100防 0水耐 秒

300防都冇左2支大水啦....
100防..............

節彈2玩徹甲？

多d地型同武器會開心d 最好多d村民

一個人玩=悶
四個人玩有講有笑=ok

我391 防 11水耐
可以食到2下水柱
打泡泡龍一定要食水耐
唔係好快出返去

屌

後座力減輕Lv3
裝填速度Lv2
砲術Lv3
裝填擴充Lv3
彈藥節約Lv3
破壞王Lv3
攻擊Lv2
KO術Lv3

攻擊2好似有啲雞肋
有冇咩其他選擇

其實

你可以唔中招....

我砌左23水耐先去打佢

係

有時雙刀斬斬下 佢一退後就咇水柱，
冇曬耐力b 唔切
唔係咁易呀 Ely 師傅

砌咁高防
唔拎黎頂招好徙

雙刀唔係ZR+A咩

我覺得好玩
同老山龍比

通常啲蟲蟲我都會拎黎受身
係空中 鬼人然後空戰 斬柒佢老母
通常啲蟲蟲都用曬

咁咪即係個人打法問題囉....
如果KEEP住中某D招
其實應該係諗下點樣改善下自己手勢去避免唔中

否則只係換血...

有冇輕弩雷神

Exact7ly
點會諗住中左先受身而唔係用反擊避左佢

PUSH

掉撚走招垃圾破壞王將攻擊配到4以上

巫女識通靈係日本傳說好常見

通常打完一場 啲應急都未食曬（計埋45％節食）
本身空戰雙刀無敵既時間好長，同埋唔係好多隻龍好似泡泡龍咁
會有向上攻擊既模式，基本上好多隻都可以由頭空戰轉到落尾。
至於keep住中招呢個問題 係因為貪刀姐
又唔會比人秒咪貪多幾刀

-2

夠竟有冇火龍的紅玉 打左差唔多20場火龍

防高 金獅大炮都當食生菜

輕弩雷神-1

用住先

請問有無斬斧配裝
想玩速變同迴up 3

又唔係100%出

100場都唔出都好正常

當刷下料鍊金同打大細金會開心D

唔要破壞王可以攻5

唔知有人講過未，剛剛發現呢兩隻貓係打緊background music個鼓個節奏好得意

咁既打法咪原地踏步 唔會進步囉
仲有今集啲怪好多空中判定喎 點會唔多
同埋唔好睇到兵長斬禁實用，實際上a上去駁x仲好用

但今集雙刀重點一定係ZR+A
無賴過太刀居合
ZR+X可能係高手向
我用落麻麻地

配完呢2招之後睇你點玩
落地斬得多就可以會心流弱特超會等等(迅斧)
係咁飛天龍劍同零解, 甚至石未夠正都可以攻7逆襲3蟲1 (風神斧)

如果攻擊唔夠4不如睇下出唔出到無傷果D

佢自己都講出自己咁多問題所在

但又唔打算改既話
其實都冇咩討論位

Log係咪度

a 完 地下2下 然後x 係空中轉多幾下 然後再按a 轉
就算條龍暈左係地下可以食曬一套
至於進唔進步呢啲野
鬥技雙刀金獅琴晚s左
已經心滿意足

雙刀空中係好爽
但又真係好危險
有時我都ZR+X 跳一跳避火車/轉身

無雙上唔到3 最多攻2 無雙2
咁不如攻5

純粹問題
A完跳起係唔係唔X都會自動斬
定係鬼人mode會 ，鬼人特化mode唔會

未試輕弩，玩開重弩，想知輕弩同重弩比，差咗咩？同點屈法？啲攻擊力接近重弩？

如果攻擊唔夠4上到5無腦5就得

hi

鬼人會 果下上升斬 你太早接x或a會小4hit

Youtube 有

我 3xx 防 -1X 水耐 蠻顎套
食1下水柱就食藥喇
仲等食第2次

攻擊4 同 5 好似差唔多

點解一定要上到5

搵到晒了

以榴彈黎講重弩應該同輕弩差唔多，轟龍把重弩幾勁
其他彈冇研究

我著住套下位迅龍打，打3場路人著住上位裝都瘋狂死

利申知自己下位裝，每下都食滿血+食防禦貓飯

我有時試係咪有A-X-A
好似得 又好似唔得
村隻鐵河童又唔岩位試

係攻擊3同4差好多
我意思係如果你攻得2不如用無傷
但上到攻4以上就可以用攻擊
攻4同5差唔遠
甚至你已經有攻4可以出回距令自己打得舒服d

「啱」
廢事比認字特警話

榴彈重用隕石弩
輕同重今集差別係傷害
射榴彈同彈種一定係輕弩低小小
甚至重弩一但蓄力射 出黎粒野係再兩倍傷
輕弩優勢係機動力 行快小小

想問打到六星村 集會所2星夠唔夠做 有無人一齊打？

求其整套上位裝自己打好過啦

睇真啲啦，有㗎

未打村任個 特殊狩獵許可
打完就直接開集會所上位任

地面開始
A空舞2hit飛上天
自動接上升斬4hit會向上位移
再x有4hit可以橫向位移
之後a兵長斬斬到頭或尾
最後自動空中回旋斬落地
詳細用我個名係隔離雙刀post搵頭五頁

有機會佢未夠進度?
我記得一開始係得啲耐性珠整

你試一試較低河童個頭
好似可以接曬咁多hit
我通常個接法係 a 完升到最高先按x x完係空中around 4-5下
差唔多跌到龍身落少少按多下a 會較正返 自動兵長斬
要控方向 轉頭定轉尾，唔加方向會向前飛走
有時可以飛向靠牆個邊，因為落地個下動作可以屈返落對腳到斬多幾hit

後座力減輕Lv3
裝填速度Lv2
砲術Lv3
裝填擴充Lv3
彈藥節約Lv3
KO術Lv3
攻擊Lv4
精靈加護Lv3

Ko3 精護2 220石

打咗一次 見到要三隻想死

唔知你用邊把弩 裝填速有機會要帶滿

好多人改護石 見到都想加入

我個肝

可能

打左金屍子未

怨虎輕弩

無留意 如果重弩 可能成個故事唔同

學識用有限既護石黎研究自己既出裝
比
老金一粒極品護石直接用完美裝
更有耐玩同有成就感

On9見到把暴風神刀有個技叫風神龍之魂

效果係 依據身上裝備的嗚神系列防具數量，
提升武器的性能

咁試咗啦

屌 on9 廢過弱特加超心

風神雷神套裝都係搞笑裝
出黎比大家笑下就算

對怨婦輕無興趣 咁你參考下d youtuber 裝填到幾Lv 就ok

屌 嗚神係雷神龍試多次先

ZR+X高攻到痴線喔 插完即刻空戰跳起，隻龍反擊就直接走佬，唔係打你就轉到落尾，把野一爆果下2/3百咁去，加晒一set都已經差不多5至6百…

你睇佢哋啲裝備出到咁樣，都知咩事啦

輕弩雷神場
NVW5QX

怨虎重 咩窿位 係咪要裝速要3
其實我都係想跟你砌重弩 不過唔知點解砌下砌下變左輕

Ok thanks
我搵隻雌火練習下先
我係有時得 有時唔得
間中X後自動落左地

屌 都係好廢

試多次都唔會改變一套無孔仲雜到仆街既裝係垃圾既事實

打左喇，d 料都齊，睇過條list 都未見有攻擊珠

Btw d 修羅原珠邊到刷最有效率

怨虎重就算啦把野唔突出

空舞完太早x或者根本無鬼人化就會發生

鍊金第4同第5出黎既品質有無唔同

冇研究過啲重弩
今集有冇話邊把出色啲

隕石重榴彈重仲要4異常全齊 仲要有211孔

諗起係咁換彈都覺得煩

有無裝抄下

唔中意咪淨帶榴彈

個技係咪有bug空裝同齊裝打個數一樣

定我都係眼殘睇小咗啲嘢

純分享 重弩蓄力流徹甲無腦流派

關鍵技: 彈節 ko 炮術 裝填up 裝填速 反動 全滿
之後可以谷攻擊 無傷 回距...等等

武:隕石炮
雖然轟炮大力小小, 但隕石炮自帶2-1-1珠槽, 有裝填up又可以裝填4粒徹3 配裝同實戰都順手好多

實戰玩法就係蓄射蓄射蓄射隻野唔望你就蓄 心情唔好就蓄 蓄滿暈眩值同傷害都2倍 初見一粒蓄力徹3中頭必暈後續時間控得好 蓄/連射到隻怪岩岩起身就係咁爆可以連暈 暈到佢完全唔識郁
隻怪想打你就用蟲技-反擊蓄力 加快蓄力速度
見到隻怪訓低唔想徹3 得 用龍擊彈屌佢老母 蓄滿500傷起標萬一彈節...
嫌隻怪唔聽話郁黎郁去? 登登登登 隕石炮自帶毒麻眠減氣既單發自動裝填 第一次異常只要蓄力射2粒出去 眠左放爆彈再射龍擊 一野1100傷問你爽唔爽
仲玩咩怨婦輕係到弱雞走射徹甲 快d加入重弩徹甲大家庭啦

貼左 上面

笑死
一人一個對mh續作既建議

無實測過佢有幾廢

唉 龍玉好撚難刷

請問點蓄力

Zr禁實

邊隻龍玉？

同哈比人巴瘋狂撞位

唔使test啦，技能個list同寫個廢字喺度都冇乜分別

要有ZR 鬼人先可以兵長斬
得紅刃鬼人 A ＞X or A>A 都會直接落地
對住啲成日郁個啲 紅刃鬼人 A>A 接多幾下 好過兵長斬
紅刃鬼人 A>A 硬直小，有咩事可以直接ZR+A走 or B走
一落地 B 位移調位又可以再斬過。

百龍夜行成日有

真係唔知理代有唔該

雷神武用風神裝 加會心
風神武同雷神裝 加防
冇洞技能雜 防裝加會心 攻裝加防
好明顯趕住交貨 是但整住先

輕弩玩到手指抽根
我又試下重弩先

我見到加咗咩啦 加咗個廢字30防

14000蚊一件

集會所我可以幫手打

三隻每隻比平時少血D 其實冇乜分別

輕弩徹甲個套我轉左怨虎重弩咁玩

唯一似final boss裝備嘅嘢應該得個銀碼

我會上黎叫你的

買左個良值玩下
今晚分享下體驗

你會唔會想留tg?

不過貓裝好得意

屌輕左機

全套個強運唔知差幾多 有冇勇士試下強運有幾強

有良值玩輕弩簡直兩個世界黎
當個個都禁到手指抽根既時候
我禁實就瘋狂連射

勁d既唔洗禁都可以瘋狂射 但會好難控

咁睇唔開

抄下先

你飛上石射大炮應該會好唔慣同難左

會減低返血量

邊度買同幾錢

我估應該同mhw嗰套西裝差唔多

射大炮咪禁實a
反而飛石難飛左係真
因為有時當係禁一下果陣用連發mode係會冇反應
所以最近用到就盡量會用x黎向上飛

仆街如果係輪回伏List咪成世冇可能刷到

215 置樂
我有mh既pro制 買多個黎玩下

到時哩到叫我就得 不過唔一定得閒

咁又幾平，個pro掣開始飛垃圾qc

Hori好似有隻係背位多個制俾你連發 避免到呢個問題

岩阿 我個阿叔fd之前玩mhw玩到棄左
村任最後個許可任我叫佢帶多幾粒閃光彈
慢慢打佢都過到

有冇中文配裝器

版頭果個有架

隻仆街貓狗成日跟住哂好煩，明明禁左制叫佢hold住，唔知點解轉頭又走左過黎，引到d怪周圍走

Mhw個阿婆都係咁架啦
所以你條命生得好唔好已經定左

唔係好明 泡沫之舞 其實實際係有咩用？同迴避性能可唔可以共存一齊用？

體術1-2+迴1？

同埋泡沫唔會冼腳

巴打 想問下你 隕石炮 整暈咗隻怪之後
係繼續轟 徹3 定係射其他彈嚟輸出 ?

放工 弩雷場
JPYBG6

咁我用迴性5，仲有冇必要加泡沫？仲會唔會加強個迴性？

MH個回避啲無敵時間冇強化真係好似廢廢地咁
從來冇試過碌到啲攻擊基本上得走位用途

迅龍斬爺打弱點100%crit

你地用咩野方法解決冇party呢個問題

低處未算低

兩公一乸線

有冇人知 優質的鰭 邊到岀

我覺得係冇吸血既情況吓出無傷既效益好低

Try this

同自己fd玩就用discord
連登場都係game入面打字

你個mon 有3.5 mm 孔就ok
你一條雙3.5 公線插pc 同埋個mon
然後hdmi 孔插switch 再係pc 整下setting 就可以邊discord + switch 一齊聽

護石你地係刷自己想要個招技 定係隨機?
隨機粒石係咪會高級D

你會唔會唔夠輸出

沙漠有係沙游既魚

輕弩雷神團-3 5TTB8F PW1111

沙原 最上兩區

你真係想問詳細流程?

見怪入到區 通常隻怪無咁易開戰 你可以先蓄力榴彈偷雞射一槍頭開戰
開戰必吼 可以用一次蟲技反擊蓄力先 之後因為有KO佢第一粒必暈 有回距就碌埋去 無就蟲拉埋去蓄力龍擊炮
龍擊射完一下佢差唔多要起身 射多幾粒榴彈準備佢起身 因為龍擊個傷害 根本上一起身必怒吼 又可以用反擊蓄力拎多次BUFF
之後周旋一陣暈多佢一次 行埋去龍擊多槍 可以準備蓄力眠
2粒必訓 之後送2個大爆俾佢 再用蓄力龍擊炸醒
補多幾粒榴彈 炸暈再龍擊 再開準備蓄力麻
麻完再榴彈炸暈 再龍擊炮呢個流程完結乜鳩怪已經無左一半血(單人)
之後你中意屈死佢就陷阱再黎多次 唔中意就隨便射就得因為後面暈眩值要求開始高
打乜怪,單人定多人前3分鐘既流程都基本係咁 之後唔駛我教啦

一開始都係砌會心迅龍武
點知條斬味倒水咁倒落綠斬 好不爽 玩左陣就轉左風神全攻流反正零解同飛天劍都只食攻

重弩有回距同蟲技反擊都俾人打真係要練下
反正遠程真係中一野都唔肯食血下一野一定瓜 咁點解唔配無傷

配左磨刀三所以無咩所謂
雙迴真係好爽

本身唔太識玩重弩
所以套裝砌完出去搵雪鬼試槍
就咁徹3 係咁炸都 9 ~ 10 分鐘先捉得
暈咗佢 7 次左右 成個過程都冇乜壓力

如果唔想眠炸 , 就咁 畜力貫2 同佢深喉有冇得諗 ??

以前重弩唔方便 俾人打中要慢吞吞收武先食得藥 所以配盾邊擋邊打 唔用無傷好合理
今集俾人打飛用蟲技拉就一定會收武, 食藥好方便 用無傷唔係咩大問題

有無巴打搞d制搞好耐
同之前玩world d制位唔同曬咁

有KO3 2個2級洞既護石砌左個防性5防強3砲術3KO3彈節3既重弩
唔使避，反唔到都擋到，冇咩後座力、即刻反擊不過用落都係輕弩快啲，重弩一但開始蓄力就難瞄頭，怪瞓低輕弩夠時間灌佢10粒以上既斬裂彈傷害都比蓄力龍擊高了，又好難可以連發兩次龍擊

唔得啦 套裝無會心
如果真係唔想暈低放龍擊咁都係唯有連射檔彈堆高個輸出(有蓄力BUFF就蓄力連射)

怪倒地用龍擊係因為倒地仲亂射榴彈材料消耗超大岩岩開波一星期場場咁射頂唔緊
如果只論傷害 倒地連射徹甲同輕弩打斬裂傷害應該差不多

咩係 檔彈

都係不過都想知

4輕弩刷雷神

CA6XHW

迴性3+體術唔知幾多（應該2-3到）
唔可以同迴性疊加
姐係迴性2+泡沫仍然係迴性3（取最大值）
唔會加埋變迴性5
呢招廢技黎
要滑3下先有個效果 每30秒又要重複做多次
效果期間仲要係觸發不能
姐係無得話30秒期間又滑咗3下重置30秒
變相點都會有個空隙係到
最最最on9嘅係
比隻怪打到就無咗個泡沫效果
然後又要on99滑3下觸發番

原來打錯字

輕弩 雷神

"你有未讀郵件" 我想問係邊道check郵件

屬武仲爭四五把就齊
但而家先開始set 捷徑物品

砌緊套玩徹3輕弩 出攻4炮3 反正唔洗理弱特超會

回性5之後無得再上去

郵差貓

明哂咁照用返迴性算

貓飯放咩好？

終於出粒弱特2 3-1-0
送招防強1

買黎試下姐

平放 數位 豪華版MHR 連DLC GAME code
可面交
自出價

街場雷神有人夠膽死企喺個營地唔打 即刻特登三貓攬炒

輕弩雷神-1
CA6XHW

sor

巴打 想睇下你套外觀ok嗎？諗緊買唔買好？麻煩晒

今晚會唔會有近戰雷神

你係笛蟲棍巴？

無知一問 風雷神龍唔係新古龍黎咩
點解Trailer淨係出一出佢個頭就已經有巴打講風神龍 雷神龍?

大劍好CLS

唔係啦 想睇下有無團姐

要練好金剛蓄時機同距離

合成擺左係快捷鍵但用唔到有冇人知點解?
得LV2同LV3火藥粉係咁

要olay神套裝先刷得快

我估都差唔多 冇的是技術

要olay上身先刷得快***

咁我整好先跟你地機

有得試著架喎
不過海境頭 同 身都好柒

有冇雷神團？玩幾場

想問下點樣先可以開到隱藏頭盔嘅功能

佢想睇外觀

雷神輕弩 CA6XHW -1

爆機

裝備顯示設定

Thx巴打

點解我記得一開始就有

我見到但佢話遊戲進度未解鎖
樓上有巴打解答咗 唔該晒巴打

啱啱有粒攻2心眼1石

我未解鎖到

依家先知要爆機先得

你講緊乜

打左雷神龍未

輕弩雷神團 5TTB8F PW1111

以為你講名隔離個頭盔

咁應該解放hr就可以隱藏到

因為之前leak咗

你邊度見到？
出trailer 嗰時網上多數屈佢係嵐龍

有無人成日睇錯雷神龍的春袋?

打徹甲要ko定炮術優先？

嘗試翻譯：

佢無知一問
點解Trailer淨係出佢個頭就已經有巴打估到風神龍 雷神龍? 條龍唔係新出咩？

有

係，
佢突然講返咁耐之前搞到我follow唔到

假如係攻3就好

非洲人弩雷
SUDVVW

見到你段嘢好多次

邊到試呀？求教

刷緊雷神唔係幾得閒影

入MHR post賣Game
同係誠哥面前數銀紙有咩分別

想問各位刷護石係刷月虹定幽玄？

係開放後先計
解放後から蓄積される

係？我由村任起無顯示過頭盔嘅？一開始就hide到

佢個特式嚟㗎

根本就係春袋舖 肚咩腩

個mon右下角唔係有寫咩？

睇下你地有無FD 要買GAME

但雷神龍係女

唔通波咩好恐怖呀

[鐵定留守Switch] Monster Hunter Rise (11) 1001唔開PO 刷護石黑仔

#137 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#137 3月8號就噏得出風神雷神

估中唔得嫁?

-1 -1

...

xx之後二名怪冇再出

結合百鬼夜行同日本使實得黎既結論

風神雷神唔係les黎架咩

用徹甲重弩打金獅好難打
拉遠啲距離係咁請食 龜波 , 埋身就 左一拳右一拳
完全唔識用呢套裝打啲過度活躍嘅怪

你係咪用左外觀裝?

搬龍蛋搬到好燥
搬運路線長期有三隻仆街係度封路，最近既side camp又無納品箱

輕弩雷神團-1. 5TTB8F PW1111

可以用翔蟲重想點

用蟲蟲搬完全無問題

做兩次定三次任都無卡過 用蟲可以跳崖

完全唔知可以用翔蟲
以為飛上天隻蛋會碎唔敢飛

梗係喺巢附近就試咗先

用蟲移動熟咗唔想騎狗

搵唔到嘅

4:59

練熟應該可以帶返貓
隻狗留返係屋企看門口

貝殼S點有
上網搵極都搵唔到

開哂副營地就夠
最多汁多隻野生翔蟲

新手想問下呢粒護石有冇用？
有咩武器可以用到呢粒野？

-1-1

長槍銃槍

刷到粒弱2攻2但係冇珠位，差啲畢業

你應該問返佢本人

你點知的

弓同雙刀可能有用

長槍岩哂，好正

自己打極雷神都係8到10分鐘

刷雷神場場都唔齊讚係咩事

solo 最快都係 8分半

同巴打們最快4:45

試下玩長槍先 thx

點解會咁

唔明點上HR4喎，打曬村任雷狼，火龍同泥翁，跟住打咗個集會嘅百龍夜行首領青熊獸，都係冇升上hr4，仲係叫我打二星緊急任

有冇打村任個特殊狩獵許可

裝盾，一係配回距

冇呀shit……見佢要打曬三條龍仲有怨虎，係咪好難打村任好似冇得揾人幫手架呵

輕弩雷神團-2
5TTB8F PW1111

交易船睇交易物品有啲有機會出逆枕貝
拎到第一個番黎就會解鎖

真係好撚野wor
唔好講咩弱特2，弱特1/超會洗幾十粒都見唔到一次

村任好易姐

入左

護石可以跟技能排位就好
咁撚多有時有好難搵

打雷龍 單刷 咩最快？

背位係輔助制 俾你set佢做其中一個嗰邊既制 不過我set左都好少用

中途入都5分20

岩岩4:45

呢代唔知點解叫好似難碌左 唔知係咪唔啱timing

起碼要比人鎖起邊D唔賣得
大量重複護石

裝係身 再入組合
賣之前會提你

4分45如果...去埋大炮仲會再快

裝備箱>Y有檢索

輕弩
L4ABRT

冇食彩雀柒左

7版先出左粒弱特2, 仲要廢技

近戰?

除非爆位, 否則唔會賣

弩雷，穩定4.44-4.46

其實輕弩邊套校服係最好？純輸出計

原來有得咁搵

又真係幾易原來頭post講嗰個係特別許可試煉三，就係打曬火龍，雷狼同泥翁

懷疑佢無敵時間唔係由碌開始計
我成日都就比人打中先碌都照食攻擊
雷神龍個電圈又係就掂到先向前碌都照比人打中

我都係睇youtube先發現，應該幾多人唔知

怨婦刀殼有冇話要打某啲部位先拎到，想砌怨婦笛

你係咪要呢一個試著

唔知係咪中左輪迴bug，中左兩粒弱2 單技無洞

咩武器既攻擊先算做減氣攻食到奪取耐力?

電圈持續判定點會碌得到

不過今集hitbox好差 打雷神最明顯
招向前衝冇掂到照中
倒地射佢春袋成日俾隻手擋到 但明明粒子彈離開隻手好遠

擋子彈真係誇張
成日都痴左幾粒斬裂彈落隻手

d貓識收集環境再放落隻龍度

係唔係二名變哂首領怪

如果之後可以獨立咁打返就好 無玩xx想試下就咁打

打頭帶暈怪效果果堆 同奪氣彈 好似係
有錯請更正

我以為我問題

整得個模組 應該唔會冇得獨立打 放係百龍同冇得打冇分別

sunny話碌得過
我未成功過

集會所升到6星,
的裝頂唔到龍1至2下
可以用咩裝

打埋依場就訓

唔係，我講射到手
佢掃完尾之後我正面射，成日有白字

打直放個個獅子圈我都未試過碌到過

貓飯帶邊個好？唔識揀

速刷團-1-1

謝巴打carry, 下次再刷過

打雷神你地食咩猫飯？

有冇雷神團

射擊術粗暴射擊短催
無得揀吧

依家銃槍有校服未

每樣食少左都爭1攻

真

但唔用卷得50%

燒肉拎券是常識吧

電神輕弩團
DVJWT8

唔知添

打得好夾

第一次打得咁爽

我係ars巴

去交易所買生肉，拎去萬能料理 燒兩舊=一張

我都係，洗極都冇靚石

刷咗93隻雷雞 得一粒弱特2冇珠

打左咁多場穩定5分左右，有機會再刷

幸運作用大唔大

依個場啲人識玩刷得好快

原來曼陀羅，正名風茄

mh一值都係讀心game 要改變你真人既思想先

我係黎拖慢時間

唔係 我真係問緊招技

終於到我 假假地都係一粒弱2 祝各位早日出貨

刷咗幾日
弱特2 冇珠

大佬可唔可以爭氣d將兩個窿合埋
兩個一級窿同冇窿有咩分別

一場雷神3粒寶玉

正喎, 可以裝多粒耐衝

係2粒

想問節彈 月虹出唔出到2lv

唔好意思
啱啱買咗online
想問下如果MHR要連機既話
係咪要將ac個地區轉日本？
定唔洗轉都可以連？

你係日本? 正常就咁連已經得了

唔洗轉

唔洗，可以連全世界同自己語言

感謝各位
祝大家屠龍愉快

一定要同語言?

冇關係 顯示頭盔不嬲都有得set

唔係
咩版本都可以連機

打埋雷神先啦

炮術

開房最好開全球

我好似係月虹出咗粒 2節彈 1個1級洞 用住先算

怨虎輕弱雞?
2:55 怨虎?

輕弩極輕鬆 完全唔會中招

潛艇種蜂蜜 會出貝

咁都唔畢得?

你地咁快刷齊雷弩用嘅裝同珠

who fucking cares

砌齊裝架話 好多都快

想請教點樣刷錢最快

弱特+快吃2冇豬

弱特2*

再刷

1lv洞

有冇人一齊刷迅龍的延髓
打佐10 場都未有...
DL5479

用黎輪迴 唔係賣喎

礦

純輸出計係怨虎弩個套

sunny

JOJO POSE

點解我玩輕弩玩得咁唔輕鬆
次次一開始射 就發癲係咁跳黎跳去 我就係咁避住黎射
條龍永遠又飛埋黎 成日同佢拉開唔到距離
我見網上d片都唔洗咁郁既

配個回距2俾自己 唔好咁hard core追傷害

乞個雷神場

今集貓狗洗唔洗刷？

開未

屌你成班人mon住

sor
頭先應個電話貓左

想問下鳳蝶s點解鎖明明已經有大鍬鳳蝶同妃蜘蛛啲材料

雷神嗰度其實點樣可以預計佢有炮出⋯⋯單刷20分鐘先至打完，因為我一次炮都預計唔到次次都Miss咗

清咁都兩貓

最主要係大炮
通常佢飛返去中間第一次就係破龍炮
第二次就係擊龍槍
跟住擊龍槍完就會即刻出大炮
有時佢出左呢下大炮唔會係中間，會走黎打鳩你
如果咁既情況佢仲會有第三次飛返去中間再出大炮
呢次就可以9射佢

又無人

可能可以提早訓覺了

雷神按地板出大圈圈果時，地板個圈高少少可以蹲下避既話，下一招就係大砲，然後睇地面好明顯係石塊黎既就企定係果度

因為你中咗capcom既讀心晶片

泥翁龍條尾咁撚難出...

破壞王3請配好

咁睇嚟你未刷過佢粒玉

果粒我出左...

怨婦苖想做硬淨奶媽配咩裝好

有無人打到火龍的紅玉 成功打左7-8個鍾都未有

三個人打多鋪收皮吧

我話呢下咋

看破

大看破

我平時都係咁碌過去

應該錯timing?
龍吼同技都仲碌到
xx就真係難喇 完全碌唔到

啱啱試

有個完場彈左

刷左咁耐終於有粒看破lv3 2 - -
叫好睇啲

暫時最好依兩粒

有冇人想打下其他野，雷神刷到好悶

清緊任

整滿全怨婦武器，打紫玉打到你傻

其實鍊金有無話揀邊個先出多3lv技？

玩得太刀太多，太依賴看破搞到用其他武器唔慣用
淥避

唔該哂巴打

刷護石之前可以先拎晒先人遺物

呢個唔睇片拎唔知擺咁山卡啦

求抄裝

想問輕弩 要攻擊定看破刷雷神龍用

上到攻7就攻擊
上唔到就看破
攻擊上到7好撚勁
上唔到就無用

原來係落地碌
我仲以為靠內置回性

最少都要上到4
之後再諗繼續推攻定會心

我都以為係 踎低咪得

點樣刷錢最快想請教大家

火山礦石up時掘礦賣

做礦工
Google plz

想玩笛 主流裝有邊幾件
想玩怨虎笛

我想問狩獵1000隻大型魔物嘅勳章
百龍夜行嗰啲計唔計？

最尾個一隻計
其他唔計

diu

想問下佢呢代個捷徑係咪無得跟裝save落箱？

男係鍬形

想問大家刷護石係揀第三個可以指定技能
定係揀第四個鍊金隨機技能？

練咗兩日先入到sub 2:30
但個劉翔跨欄同兜刃翼好柒
再練熟啲應該可以快多十秒 甚至一分台

貫2輕弩射雷神春袋 跳一下傷要幾多先合格？
利申攻7貫強3速強2

人品好自然牌品好

冇入場特別加攻既話
會心10-11 係正常

雖然真係快 但跨欄真係笑左

賣屎忽最快

請問身同手係咩

隨機

蛇龍身 (超會心)
白兔手 (見切)

唔駛番工咩

我想問厚實的上皮係邊到打
打擊都係出厚實的皮

食齊貓飯13-15

蛇龍身白兔手

廢技, 例如d x耐性, 揀鍊金2-3 果d 都會出到lv3
高級技, 最多得2, 最好搏到有啱既洞, 插埋珠叫有lv3

要喇 搭緊車先上下連登

等緊你買

賣屎忽一粒鍾一球咁好搵嗎

不如下個post topic叫護石曬圖區

打上位

探索地圖係咪冇咖
我已經開5星村莊任都係厚實的皮

村任係下位 上位去集會所

收齊d 先人遺物除咗送擺設, 有咩用？

我玩太刀一場都居合唔到一次！！

上位 冰原 右上有腳既魚人

有冇人同意

野團大把呢類人，玩太刀居合唔到

我想問下肥沃的泥係邊度搵到？

金獅打到我仆街點計

上位土砂

好彩我solo唔係實俾你笑到臉黃了

教佢做和理非

屌你老母第一個result已經有
可唔可以唔好咁撚懶

早晨

MHW黎！！！

屌，我得10-12

究竟18點樣出黎
我有次最多17一次

翻去mhw刷完再用對打線傳番落mhr度

坐響度對住金獅唱今天我

我今朝過晒d護石過黎

我玩其他武器都係咁嘅感覺

我今朝過晒d珠過黎

你砌錯裝

我比泥翁大大粒睪丸拍落黎我塊臉佢地又知唔知

Google key word都唔識

前幾日經過火山，見到金獅子一刀刀咁俾人斬，掉落物都執到眼淚 佢知就快俾人殺...真係好慘!

金獅子係有靈性

請問有無笛嘅奶媽裝推介？

咁飲多啲暖水

屌你對打線
係公司見到呢個詞笑撚左
幾耐無聽過

弱特3
貫強3
超會2
攻4
渾身1

你跟唔跟到先

仲要插save卡呀

唔該師兄！！

弱特同攻4跟唔到
如果有粒靚D既弱特護石應該就出到弱特3

弱特2 2-0-0已經整到
基本石黎

就咁弱特2 2-0-0 冇

無呀嘛就係
我而家套裝係看破4超心3貫強3，反動3，彈節3，裝填速度3，裝填擴充3
抑制偏移2，精神抖擻2
好似係咁樣

粒石靚到

ha

加埋回距2就有了

我粒石其實得抑制3

多左攻4，會唔會上彈果D無咁快

講錯，反動3先真

成班改石撚係度扮野哂石 弱特2無可能有2級孔 唔好呃鳩ME

刷皇家閃耀蟲刷到懷疑人生

唔係用彈節護石既話
點樣出到超心3貫強3彈節3

新手係咁嫁啦
任務完成算贏有冇教佢合大回呀

我唔係好記得D技有無打錯
但我護石我係用反動3好似有一個一級定二級洞

你地個個都有靚石
我好傷心

反動其實是但入到...
1SLOT技....

無記錯琴日禁過
超心3彈節3貫強3好似係傳說中既弱特2超心2 3-2-1都出唔到

係lo
我用撚左3粒雷神玉 鍊3粒出黎
得雷耐性 個啲垃圾野

我真係好黑仔

咁可能有一兩個技係2我打錯左3

彈節唔係優先SKILL
其實只射貫2可以SKIP

教佢種啦 再出粒滿足感護石

可以換做咩

村任仲可以帶兩隻回復貓正呀

我每套都係反動2填速1做底

得嫁咩